{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_004167",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/BEANPOLE-LADIES/GM0023092057092/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "울 캐시미어 후드 핸드메이드 미디엄 코트 - 라이트그레이"
    },
    "text": "BEANPOLE LADIESブランドの新商品で、サムスン物産ファッション部門で製造されたFW23 / BF3X30U082ハンドメイドコートです。 このコートはウールカシミア混紡素材で縫製されており、ミディアム丈でデザインされています。 ネック部分のボタンを外すとショールのように演出できます。 袖部分はボリューム感のあるデザインでベルテッドで女性らしい演出が可能です。 表地は毛88%、カシミア12%、表地は毛87%、カシミア13%、裏地はポリエステル100%、そして接結糸は毛88%、カシミア12%で構成されています。 この製品は必ず洗濯専門店でドライクリーニングをしなければならず、薄い色の場合はきれいな溶剤でドライクリーニングをしなければなりません。 ドライクリーニングの際、ボタンとアクセサリーはアルミホイルをかぶせてください。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 裏地は低温で布を覆い、アイロンをかける必要があります。 摩擦によりほつれが生じることがありますのでご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このコートはどのブランドの新商品ですか？",
            "answer": "BEANPOLE LADIESブランドの新商品です。"
        },
        {
            "question": "このコートはどこで製造されましたか？",
            "answer": "このコートはサムスン物産ファッション部門で製造されました。"
        },
        {
            "question": "このコートはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "このコートはウールカシミア混紡素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "このコートはどのようなデザインですか？",
            "answer": "このコートはミディアム丈でデザインされています。"
        },
        {
            "question": "このコートのボタンを外すと何ができますか？",
            "answer": "このコートのボタンを外すとショールのように演出できます。"
        },
        {
            "question": "このコートの袖部分はどのようなデザインですか？",
            "answer": "このコートの袖部分はボリューム感のあるデザインで、ベルテッドで女性らしい演出が可能です。"
        },
        {
            "question": "このコートの素材構成は何ですか？",
            "answer": "このコートの表地は毛88%、カシミア12%、裏地はポリエステル100%、そして接結糸は毛88%、カシミア12%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "このコートのお手入れ方法は？",
            "answer": "このコートは必ず洗濯専門店でドライクリーニングをしなければならず、薄い色の場合はきれいな溶剤でドライクリーニングをしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "このコートの洗濯時に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "このコートは水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このコートのアイロン掛けには注意が必要ですか？",
            "answer": "このコートの裏地は低温で布を覆い、アイロンをかける必要があります。"
        },
        {
            "question": "このコートは摩擦によりほつれやすいですか？",
            "answer": "はい、このコートは摩擦によりほつれが生じることがありますのでご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 349,
        "QA": 481
    }
}